[突發]成功捕獲0損傷蚊蚊蚊. 外加異形寵物一隻

想放入去異獸戰
有冇巴打有其他建議？

比你捉到既時候，隻蚊心靈已收創傷，不出7日佢就會死。

隻異形隔住個盒都撲埋去

放入去一定異形贏 蚊好廢

快

叫佢幫你煮牛扒

困獸鬥未

諗緊點捉實放入去

我買蚊贏 留名睇結果

困獸鬥開始
異形一見到有入侵者 連續撲空幾次 再虎視眈眈

咁夜仲有冇人

慢煮

有無片

放啲食物等佢哋爭嘢食

拍片啦

火攻未？

up片啦

想拍個陣 已經。。

有 繼續啦！

快啲啦

天敵，死硬隻蚊

留名

update plz 你搞到好多人唔願訓

場地突然一震將兩者分隔開一段距離
異形慢慢行近 一跳將蚊蚊蚊捉實
蚊蚊蚊嬌喘一聲倒在異形嘅懷裡，喺呢個時候，蚊蚊蚊眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。異形一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從蚊蚊蚊衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而蚊蚊蚊既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦。

食宵夜了 終於唔洗食蟻

以為你捕獲到煮牛扒個蚊蚊蚊

以為咩咁勁
樓豬唔係唔g 咩係蜘蛛呀？

今日落兩就。。
有人捧場嗎

準備片啦

推

「蠱」是一種人工畜養的毒蟲。將不同種類的多隻毒蟲（俗稱百毒）放在瓦罐或罎中，使其互相咬殺，並吞食屍體，最後存活下來的毒蟲就叫「蠱」。

樓主加油

痴線

體型差咁遠

屋企咁多蟲

異形寵物好似叫金絲貓

有下集，支持

正呀

鬥蟲場

買異形贏

Lm
等片

樓主好勁

想法相同

磅數差咁遠

有得睇未！

樓主點捉到佢地？

快啦

大快人心

開場未

屌你呀 仲以為咁撚勁捉到蚊爺

我就咁捉嘅 唔知樓主點捉呢

異形撲左幾次之後 嚇撚到鳩縮 係個窿度

重量級

有日瞓醒 係隻手爬過 跟住即刻搵個盒捉

隔住個moon feel到樓豬係痴線佬

我唔係樓主

我都捉過好多次
我有好多冇用嘅扭蛋殼
啲蚊一飛就凌空用殼捕獲

你地想要嘅片

我知道有人會覺得我太暴力隻蚊一定死左
所以我要影多個角度證明我只係輕輕力咁拖住佢隻手
一條毛都冇少到

Sor 貼錯link

白紋e蚊

Round2 打未

又有小智

樓g住澳洲

咁大隻都走

未 唔肯打

lm